空虛的心，卻不想拍拖

分手好不？
暫停一下？
丅丅丅丅？

睇你自己個username

好應景